狗吠噪音想搵出黎

近一個月附近有人養狗，d 狗吠聲無咩改善

我間房係紅色位置，極度應聲成日噪到我訓唔到覺

但係藍色位置既廳同走廊，狗吠聲係好輕微好細

唔知關唔關建築設計/聲音傳播影響導致

我懷疑同怕個主人就咁關隻狗係房由佢吠以為唔影響到人就當無野但其實好影響我

第一步想搵出係邊個單位同個主人傾傾先，諗住逐層敲鐵通引狗吠

想請教巴絲有無其他好意見？

特登引狗吠真係好賤
如果你咁不滿 一係揾管理處
不過
如果隻狗唔留得低 可能會俾人棄養變流浪狗
所以養狗之前 真係要三思

利申 有養狗

又係依招
“你投訴人 人地可能要棄養 變作流浪狗”理論
所以唔可以投訴 要接受
咁事實係你自己養到影響到人
點解要迫我接受你隻狗既噪音

都叫左佢去揾管理處囉
我無叫佢唔好投訴

就咁搵管理處話附近有狗吠有用同會受理？我連佢邊層邊户養都未知，爬過下文可以隔成7層，不論投訴定自己敲門勸喻我諗我起碼都要知邊個單位先掛

你illusion

無得搞，動保塔利班批鬥勁過乜乜乜

以為講警曱

嘈住人就唔賤？

唔鍾意咪搬

你都幾撚on9
如果樓主比狗吠訓唔到.影響到日常工作..比老闆炒撚左。你養佢丫？

用下個腦先講野。on撚9。你老母生你真係慘

1823 原來有啲料到

有鬼用咩, 打完隔兩日同你講搵唔到邊個單位就結案啦

夜晚吠咪搵管理處上去睇

我有咁囉 😅

你俾單位樓層同條例1823 或網上警署，就會有人跟進下...

1823 第三日已經話跟進緊，見到popo 出巡就第四日。你去網上警署落案少一重紗可能又快啲，但我唔想俾太多個人資料所以1823 算...